天殘如果係金庸世界出現 佢有無五絕級數？？？

天殘腳應該唔差過降龍十八掌
又食左千年人蔘

其實五絕武功喺金庸小說算唔算頂級

卡樂b 好食有新意